{
    "data_info": {
        "documentID": "J_FOOD_000064",
        "source": "온라인문서",
        "writer": "null",
        "ISBN_ISNN": "null",
        "version": "null",
        "source_language": "ko",
        "translator": "파파고",
        "source_url": "'https://www.menupan.com/restaurant/onepage.asp?acode=H120659",
        "collectedDate": "2023-11-14",
        "publishedDate": "2020-01-01",
        "domain": "음식점",
        "title": "오리마당"
    },
    "text": "\"オリマダン\\n\nソウル中区太平路2街 43\\n\n韓国料理 - 鶏/鴨料理、11:00~22:00、日曜日休み、100席、鴨マダンはソウル中区太平路2街に位置しており、大韓民国最高の料理である鴨料理の真髄を味で勝負している。 オリマダンは料理を食べるお客様の健康を考え、良い材料だけを厳選して丹念に調理し、常に変わらない味と調味料のない健康的な料理を作ろうと最善を尽くしているという。 一般水道水を使わず蒸留水を使用し、1000度に溶かした塩を使用して、よりすっきりとした味と健康を考えた。 厳選された材料で真心を込めて準備する鴨の庭に行ってみるのはどうだろうか？」",
    "QA": [
        {
            "question": "オリマダンはどこにありますか？",
            "answer": "オリマダンはソウル中区太平路2街43に位置しています。"
        },
        {
            "question": "オリマダンの営業時間は何時から何時までですか？",
            "answer": "オリマダンの営業時間は11時から22時までです。"
        },
        {
            "question": "オリマダンは何曜日に休みですか？",
            "answer": "オリマダンは日曜日に休みです。"
        },
        {
            "question": "オリマダンの席数は何席ありますか？",
            "answer": "オリマダンには100席あります。"
        },
        {
            "question": "オリマダンはどのような料理を提供していますか？",
            "answer": "オリマダンは鶏や鴨料理を提供しています。"
        },
        {
            "question": "オリマダンの特徴的な料理は何ですか？",
            "answer": "オリマダンの特徴的な料理は鴨マダンです。"
        },
        {
            "question": "オリマダンは健康的な料理を提供していますか？",
            "answer": "はい、オリマダンは健康的な料理を提供しています。料理には良い材料を厳選し、調味料のない健康的な味を追求しています。"
        },
        {
            "question": "オリマダンではどのような水を使用していますか？",
            "answer": "オリマダンでは一般水道水ではなく蒸留水を使用しています。"
        },
        {
            "question": "オリマダンの料理にはどのような塩が使用されていますか？",
            "answer": "オリマダンの料理には1000度で溶かした塩が使用されています。"
        },
        {
            "question": "オリマダンの料理はどのように準備されていますか？",
            "answer": "オリマダンでは厳選された材料で真心を込めて準備されています。"
        }
    ],
    "word_Count": {
        "text": 207,
        "QA": 349
    }
}